有無人覺得M到前對奶好痛

有咩方法可以無咁痛
飲多d奶得唔得

切左佢

畀我屌

肥仔波都會痛既咩

清你對肥仔波會M到既咩

切左點搵食

交俾我驗驗

單機吧

男人老狗m到

我幫你按摩下啦

死人妖咪扮女人啦

好事嚟 m嚟個幾日按摩下自己個波 久而久之會大啲㗎

掂下都痛 ...

我唔係要大呀 而家夠大啦
但呢幾日好痛，想舒緩下

小妹都係

人妖點扮都唔係女人，但真絲呢...就唔洗都係女人

有無咩辦法呀

男人唔會黎M

肥唔肥婆有波就痛架啦

睇醫生

好痛

之前睇過，醫生話正常
叫我買番個大d既爸爸唔好令佢受壓

男人patpat流血果D叫痔瘡
唔好咁痴線啦屌你

正常 又痛又大
但m 完就縮

正常架 多啲休息出少啲街
要出街既唔好戴Bra
過兩日就無野啦

清扯起掂到果個叫穴球，唔係月球呀

出街唔帶既話，行快步都浪下浪下點得呀⋯⋯

係 又唔係永久加碼

浪浪下，你以為自己好大波咩

絕對大過一理通櫃國明

橙
利申冇波 m到完全唔覺得痛

按下淋巴 我都會咁
細個仲以為生cancer
衝去同啊媽講

俾我啜下就唔痛

我都係咁，有時連lin都會痛
都好想知有咩辦法

警犬唔可以

係呀！通常係lin痛起先

靚仔可唔可以

呀媽，我好似有乳癌呀⋯⋯

same here

細波唔會俾人視姦

俾我中出咪唔駛黎m囉：）

屌你老母死gay佬

橙橙，攬攬

對奶痛係因為荷爾蒙去到高峰期，會令乳房血液流動增加，伴隨乳腺組織增生而產生痛楚，通常係黎經之後就會消退。

如果真係好唔舒服可以試霉熱敷，促進血液循環。黎M前乳房會稍大，胸圍方面要調一調較，夜晚沖完涼可以考慮唔戴黎放鬆

屌你咩個icon

比人中出大肚咪得囉

黎m前 我幫你按下佢

佢有咩錯 大肚咗咪唔洗痛幾個月

Same. M前心口痛，M到就小腹痛

痛緊

中醫有得醫。
肝腎陰虛or肝氣鬱結

小妹谷m 果陣個波通常大一個cup 同埋好痛

出現了
想問下霉熱敷係咩黎，邊度買到

一掂就痛 唔得呀

橙呀

係呀 無料升cup幾日 出街會俾d呀叔狂𥄫

比我射d精入你個閪就無事

請問如何拆解

精弱係無效架
單機啦

插條野落你個西 幫你分散注意力

評：精子活力不足
男科醫生字

單機啦

一搖就波撞波，地震咁痛

自貼先講啦

打多左隻字自

講重點

因為你唔係肥妹仔

你點知我唔係

買多幾個 bra 係 m 到果陣用啦
我條女都會大一個 cup

因為你係垃圾一件

清你9唔搭8喎，無咩事出去3號窗拎藥啦

打風落唔落雨先

做乜9

on9

俾我渣下就冇事

我夠膽講一句 個po全部都係男人 包括樓主

又黎呢個pattern
連登無得救
咁耐得個似樣既答案但都爛尾
讓此post收皮吧

幫你按摩下

合拉有冇幫你按下？

有 好痛
瞓教轉身一扒落去就

我都係呀 比你tg我幫你
利申：藍巴

痛醒

小妹llm

以為自己開post

平時有冇做運動？
做多左運動之後就冇再脹住痛啦

清粒湯丸痛？

平時無乜，但跑步果d你地唔覺得辛苦咩？彈下彈下咁

有幾個ex 都係咁，一痛就知就快黎m

戴sports bra

agger

應該係飲食習慣嘅問題，我前幾個月尼之前個胸都會痛，但我呢幾個月食得清左好多就冇痛。

我幫妳奶番好佢

買個好啲嘅運動內衣
血液循環好啲黎m冇咁辛苦